前幾日班魔迪迷去晒邊？

柒到潛撚晒牙？

旗仔收手啦 再咁落去冇人救到你

陣間我地摩門教就搵條球王片收你皮

係人都有球王片啦 前輯出嚟之嘛